# logoBib

Un dépôt de logo institutionnels à intégrer via leur lien dans différents site web et notebook afin d'éviter des duplications et afficher leurs dernières versions partout sans s'embêter :-)